普巴同時示好巴塞皇馬 空難聯球迷怒了:趕緊滾！

普巴又出爭議言論

曼聯球星普巴這兩天沒閑著，他同時示好皇馬與巴塞，表達為他們效力的意願，這一下可惹惱了曼聯的球迷們。

在法國隊的新聞記者會上，普巴先是稱，為施丹的皇馬效力，是他的夢想。「皇馬對每球員來說都是一個夢想，這是世界上最大的球會之一，施丹是那裡的教練，對於任何喜歡足球的人來說，都會有這樣的夢想。」

後來在《歐洲體育》的採訪中，普巴又對巴塞示好。「巴塞是我一直關注的球隊，你總能從他們的比賽中學習到很多東西，我喜歡他們的足球，他們是世界最佳之一。」要知道，在今季前期，普巴在曼聯失意時，曾傳出過他想去巴塞、並遞交轉會申請的傳聞，如今他的表態，又讓人浮想聯翩。

曼聯球迷怒了

想走就趕緊的！

看著普巴頻頻示好其他球隊，曼聯球迷們坐不住了，在網絡上，紅魔粉絲對法國人一片聲討，以下是Twitter上的一些留言。

「我從沒喜歡過他，如果他想走，那就清洗他。」

「收拾好行李，走人吧，病毒先生。沒有你這條蛇，我們擊敗了巴黎聖日耳門。」

「很高興（看到他走）。在摩連奴走後，普巴是下一個該從陣容中除去的人，然後球隊才會有好的風氣。毫無疑問他是一個優秀球員，但我們需要建設一支穩固的球隊，從教練到球員都該有正確的態度。」

「我們對他厭倦了，他可以走了。」

「我們能不能用他去換戴巴拿？」

「留下或者離開！曼聯不會改變什麼，C.朗拿度走了，曼聯照舊拿冠軍。」

看起來，曼聯球迷雖然承認普巴是一個優秀球員，但對他的態度與忠誠度都有很大不滿，如果普巴再這樣對自己的話無所顧忌，恐怕招來的反感會越來越多。

說話還是要注意點

空離已經唔係禁忌 可以是但就講出口

多得曼狗太低賤 連做人既基本尊重都唔洗留比佢地

「留下或者離開！曼聯不會改變什麼，C.朗拿度走了，曼聯照舊拿冠軍。」

自從費蛇走左你攞咗d咩冠軍

「收拾好行李，走人吧，病毒先生。沒有你這條蛇，我們擊敗了巴黎聖日耳門。」

好嬲

「留下或者離開！曼聯不會改變什麼，C.朗拿度走了，曼聯照舊拿冠軍。」

因為有費格遜4424呀嘛

冇左4424之後就收皮

老實講，我個人就唔介意講曼聯空難，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係狗黎，狗先唔需要尊嚴

低質post

醒啊避左下次xx

曼迷初頭撐摩佬
蘇b上場成績好又屌返摩帥唔識用普巴
而家又屌普巴
好難捉摸呀

我屋企隻狗都有尊嚴過獌迷

但牙朗一走左就乜獎都拎哂

你老母空難死撚咗添啦

獌最後一個歐聯都係靠牙朗

獌歐聯係費蛇最尾一季仲要俾牙朗收左皮

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

靠泰利

冇牙朗頭搥邊有得靠泰利啊
揾alan啦

曼聯球迷只想要返92 班

講到好似得曼迷串過人咁

欄啦 從來無對佢有好感過
利申:曼

唔關先後問題 曼聯就是賤

後衛回傳自爆
保方發波瘟
射波省中手
仲有包皮過埋龍都跣腳

其實無球關曼聯事

利申：曼